林蛇係咪同達蛇有親？

林蛇蠃過達蛇未？
咁都幫佢起機

港父 含撚吧

我開定post都得2020 2021 騎撚住垃圾阿

弱智仔又以笑遮柒。

你弱智？
點睇到以笑遮醜？

你係佢隻狗

3:0 繼續推？

唔柒唔柒 繼續推啦

你唔比面會員牙古路隻狗？

樓主聖誕節快樂

比左面先推一下。

推一下

我比面會員牙古路

推呀 問你邊到睇到呀

父哥撐你打柒佢

林蛇係咪同哥狗有親？